落馬洲「購物城」改劃用地獲續期三年 商舖指人流不足 受訪者：幾好呀 好似末日咁

市民鍾先生表示：「來感受下氣氛。」被問到感受如何，他說：「感受很好，像末日。你見到建好很多東西，但很少人。」
邊位巴打呀

對班租戶真係末日